致葵芳手足崇高敬意

要含淚投梁耀忠條廢柴

要含白頭佬真係要好大勇氣

白頭佬真係要含撚投

算喇
71俾人TAKE DOWN佢都好撚慘

公道d 白頭佬做區議員係做到野既
但立法會就收皮啦

係，論政佢真係食撚屎，民協本身都係做地區嘢架啦，咪撚再選立會啦

選區議會好啦 咪走去選立法會

佢係街工

見到個frd要含住投佢真係好辛苦

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

Sorry 記撚錯，個地位差唔多

恥辱但係值得

無計含淚投，以前成日見到佢有個高高地黑黑實實ge助手跟住佢拉票，雖然佢做左好耐但其實佢今屆應該俾機會後生仔上位交棒，唔應該仲霸住個位

唔係比建制搶到 都夠

佢地區工作1985年做到而家

區內工作係受到肯定

佢落選先出奇

但佢的確唔係政治材料

係落手做野既人

忍辱負重

西貢區原來都大炒

2號民建聯有2997票
4年後梁耀忠70歲，佢真係要早啲揾人接棒

政壇保方

無錯
我好憎佢做立法會議員
佢淨係夠料做區內議員

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

白頭佬唔好再選立會好嗎

地區黎講街工係好癲
做地區做到有自己既社區中心,仲要唔止一個
真係無邊個黨夠佢黎
但立法會就真係唔好去選啦,選區議會啦